收到帝吧一個咁既email

鄉下都起埋

push 下先

利申 屌佢老母

reply叫佢出黎隻揪

係咪去支那黎呀

冇呀

mola mola

驚閪咩

係咪屋企人篤灰

你由頭到尾得一個post同reply post

Ig fb擺太多個人資料要起你底其實唔難
唔駛咁驚佢 直接po佢出黎叫佢落黎香港隻抽好過 帝吧啲傻仔以前比人起底窮撚黎

Push 求it高手解答

屋企人篤你灰啦
理閪得佢
惡撚得出樣咩
帝吧嗰班垃圾

回鄉証洩漏出事

鄉下都起埋？熟人做？

鄉下咪由佢搞囉
支國嘅嘢關我撚事
再嘈叫佢落香港隻抽
再階段唔覆佢算

個email係由啲disposable email寄出
人人都send得

班戶口得十幾蚊嘅廢青以為自己真係網軍

樓主鬼到呢大家起底再reply

佢仆街了 參軍

驚閪

你唔係以為你收手班生番就會當無事發生嘛雖然班生番得把口叻
做定預防措施保護自己其他私人資料好過啦

同佢講 叫佢做支那狗就唔好咁多聲氣
有咩落黎香港隻抽再講
Btw樓豬有冇痛腳比佢揸到先

去最下面report abuse

不如睇下你地d fd邊個係藍嘅拿拿臨unfriend 根本唔關i唔it 事

btw 有事就it 高手 無事就it狗

先手公開個email同公開佢地有關既資料
反攻佢地

如果佢真係做到野仲使凶你咩

扮入左spam睇唔到

可以學佢呢招
周圍send啲黃絲文宣俾人

個帝吧email 係用email generator gen 個email address 出黎send

大聲屌佢老母啦

你不如諗邊個出賣你好過啦

除非你話你用全名同講過你鄉下係邊

收到呢種濕鳩email係一個認同
我即刻check自己email有冇收到
But屌佢老母 冇喎！